見到呢個post，以為發生左咩事，禁左入去睇

嘩屌今晚發生左咩事？

屌你原來又係行動post
香港人初衷係要民主
中國無咪去英國
又唔俾人討厭bno